葛珮帆：「黃色經濟圈」是暴徒用於分化市民的「圈套」

葛珮帆何君堯籲消費撐藍店
2020-01-12
香港文匯報訊（記者 文森）黑衣魔的暴力衝擊在過去逾7個月多次令公共交通工具停駛和商舖關門，市民外出的意慾大減。民建聯立法會議員葛珮帆與新界西立法會議員何君堯昨日到觀塘「撐警」店舖「榴槤BB」時，呼籲市民要重過正常生活，繼續消費，令香港經濟早日走出難關。

持續的暴力衝擊嚇怕不少市民，葛珮帆透露，自己身邊有不少朋友自去年6月開始就減少外出，而這種情況令不少商戶生意大減，經營十分困難。她呼籲市民放假時要多外出消費，促進香港的經濟活動。

被問及泛暴派要建立所謂「黃色經濟圈」，葛珮帆及何君堯均認為商戶的立場並不重要，不在乎顏色，最重要的是貨物品質。何君堯更即場拿起一件榴槤笑言：「榴槤是黃色，但好吃的我一樣吃！」

葛珮帆補充，香港社會應該團結一致，不應有顏色及黨派之分，而所謂的「黃色經濟圈」是暴徒用於分化市民的「圈套」，「如果一盤很好的生意只是因為老闆的個人政治取向就被杯葛，不能繼續下去是十分可惜的，大家都是中國人，是香港人！不應分你我。」

連保皇黨都出招

良心最重要

真係每日一篇架喎

振興黃色經濟圈

緊張到呢

佢究竟咩學歷?

南亞天使

佢指依個圏套 ?

咁唔通
環保人仕又分化...
素食者又分化...
每人有選擇自由
大陸人思維都一式一樣，強加於人。

文匯報
葛珮帆
何君堯

大陸人思維剩係識扣人帽子，
話你暴徒、恐怖份子
就可以拉你去集中營。
大陸人強加於人嘅思維真係好嘔心。

太好了終於出聲
繼續罷食藍店
繼續黃色經濟圈發揚光大

繼續黃色經濟圈發揚光大

又中圈套

黃色經濟圈繼續玩大佢

thanks for telling us that works.

好撚煩

D錢我既點洗關你班藍屍建制狗撚事

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

每日都出嚟提要支持黃店

假博士囉咁都要問

立場